做生意黎講做財仔中介是咪算低成本

有v7，分租個寫字樓，文儀用品同埋請件大波mk妹就得了。一個月成本都係萬鬆d

中介要有大佬照
你無，2-3個月你就收皮
都無生意

做呢行要識下人有人照顧你
一係就靠你自己夠惡，不過遲早會得罪人

做咩生意都要有人照架啦清，同埋講緊低成本唔是講好唔好生意牙🤔

賣料呢

賣料要瘋狂拍片昆人，成本一d唔低